利迷們不用傷心 有我加盟呀

我仲勁啦喂

yes

走啦 垃圾利配你唔起

企開啲，踢英冠啦。

垃圾配垃圾 點配唔起

瑞士美斯 利子諗下都唔敢

死獌狗收皮啦

樓主carry利記

絕配

你唔講呢句都冇咁傷心

d獌狗唔撚識又加把咀

你班獌狗/其他人笑費基亞好啦
咪撚笑我唔夠班
我會屌爆你老母

屌你老母張家銘

矮仔練大隻真係好柒

踢英冠啦

擅抖了

拜仁都踢唔掂
邊夠班踢我地利記

英冠料 不了

黎之前 可唔可以拍硬檔 減下肥 殖個髮先

加盟左我會反到你仆街

勁到

做咩無啦啦爆真名

唔是佢黎

肥到飛都飛唔起

樓豬踢英冠都未夠班啦

屌你老母

短腳虎

英冠狗

英冠王英

沙高好波

有無歐國盃倒掛

好驚...

垃圾

留喺英冠屈機咪好好睇睇

宜加仲射唔射到

而家仲勁左

去到利實變到當爺咁樣

我覺得沙基利都幾慘
無咩人欣賞佢
其實矮腳虎都有佢嘅過人之處同優點

完美飛翼

可惜畀個連登同名會員影衰晒

呢個真

你幾時食沙律爆炸死

利記落英冠 比樓主carry啦

岩.

青又反利

沙高

我覺得沙基利勁過夏沙特

短腳狗

識波

臭奶

企開d啦

很狗沒見牙 沙鳩

你唔夠班

係我敗個陣就覺得樓主勁

綠帽

又改名

等世界盃先改返

差d唔記得左沙基利係拜仁歐冠成員

冇傷心 next year is our year

其實做乜咁多人反肥沙

因為我太鳩....

一巴巴煎鳩英超20隊既球迷

最多笑人用英冠球員名

原來你自己都覺

P.S. 沙基利真人黎打rotation其實ok
20M樓下沒問題

反正右翼都唔會爭得贏沙拿啦下話....

係
其實因為我太鳩所以佢地口講唔想要
佢十幾m打後備又即食係一流

呢隻短腳虎躝返入動物園啦diu

沒有喔

睇到樓主開呢個post 仲撚傷心

如果照返市價
Shaqiri應該值30m既

想屌死你

不了 用Wilson 仔

有fekir實屌爆阿狗

短腳係咪特別易倒掛？

aa我想屌你

垃撚圾黎
同Ojo kent 呢d一齊躝啦

問題係成篤屎班已降
價就減硬（球員肯定想走，甚至有簽降班專用release clause）

唔係既話點會傳12M既release clause

你當個個都Horn同Hector咩

who are you

你ex

死臭雞 幾錢q?

sorry...

G 持利狗落英冠

Liverpool have triggered the release clause of Stoke City's Xherdan Shaqiri, according to a local radio station in Stoke

屌你老

根本簽咩fekir 都係做場大龍鳳撚班利迷
最後簽沙基利

一千萬搞掂 唔準再話咩唔簽人

利物浦買到費基亞/沙基利， 我係食人魚海底做掌上壓

黎做沙拿後備

Bb